<feed>Hebdo Garneau
<actualite>
<local>
<news>
<title>Occupy Garneau
</title>
<tags>occupy garneau fxg
</tags>
<body>Toujours bien campe devant le A, 8 etudiants de Garneau continuent de revendiquer pour les 99% de la population etudiante, probablement que les protestants n'aiment pas beaucoup les mathematiques.  Leurs revendications demeurent toujours la paix dans le monde, l'abolition du brocoli et fusion de la Lithuanie et de la Lettonie. 
</body>
</news>
</local>
<national>
<news>
<title>Occupy "Insert city name"
</title>
<tags>occupy
</tags>
<body>C'est le "X"e jour d'occupation dans "CityName", il ne se passe vraiment pas grand chose, mais cela ne nous empeche pas de faire une nouvelle.  Le maire "CityMayorName" continue d'etre un peu flou parce qu'il ne sait pas trop si les 99% appuient vraiment les hippies et il prefere ne pas se mouiller en raison des elections imminentes ou non. 
</body>
</news>
<news>
<title>News english buddy for Harper eh
</title>
<tags>harper english fwuench
</tags>
<body>Eh, today Stephen Harper nominated John Smith at the head of minister of something.  When asked by Francis LeFrancais if John Smith was able to speak fluently in fwuench eh, Mr. Harper responded something in the lines of "Eh, the question is not a-boot the language but a-boot the skills to lead pweople".  
</body>
</news>
</national>
</actualite>
<technologie>
<news>
<title>Apple est cool
</title>
<tags>apple kewl
</tags>
<body>C'est maintenant confirme grace a une enieme etude d'un gratte-papier qui aspire a une maitrise/doctorat/autre-document-papier-qui-s'affiche-ben-sur-un-mur-de-bureau, que Apple est cool.  Grace a des procedes beaucoup trop avances pour trouver une reponse a une question aussi stupide, le gratte-papier, dont le nom n'est point important parce qu'il sera oublie d'ici peu, a prouve que 98% des jeunes trouve Apple cool.  Le pourcentage d'erreur est de 0,0348%, donc on peut finalement conclure hors de tout doute qu'Apple est cool.  Now I can die a happy man!
</body>
</news>
</technologie>
<finances>
<news>
<title>Augmentation des frais de scolarite
</title>
<tags>augmentation scolarite 
</tags>
<body>Depuis quelques jours un important cartel d'entreprises se mobilise contre l'augmentation des frais de scolarite.  Apple, BlackBerry, Honda, Toyota, Nike et Activision sont entre autre des representants du dit cartel.  Soucieux de voir fondre une enorme partie de leur profit avec cette hausse de scolarite, ils se rangent derriere les etudiants.  Voici quelques exemples des arguments les plus percutents de ces cies, coeurs sensibles s'abstenir  "Le retour sur investissement d'un iPhone comparativement a son etablissement d'enseignement est ben mieux pour un etudiant"  "Si on ne peut plus fourvoyer(pour etre gentil) les etudiants, notre entreprise sera en grosse crise financiere, car les adultes n'achetent pas vraiment nos produits de bouette.  Et si on est en crise on devra fermer des usines, principalement celle ou ton oncle Roger travaille.  Tu veux tu entendre Roger se plaindre toute l'annee toe ? Moe non plus"
</body>
</news>
</finances>
<arts>
<news>
<title>Dilettante excroissance impertinente
</title>
<tags>theatre
</tags>
<body>C'est hier qu'avait lieu l'avant-premiere de la nouvelle piece de la saison du Fendant.  Les acteurs ont livre une performance du tonnerre et mon chien Milou et moi leur avons donne une standing ovation a la fin.  Afin que cette critique d'arts soit complete voici une volee de mots de plus 6 lettres : esparcette, reginglard et mauresque.
</body>
</news>
</arts>
<sports>
<news>
<title>Le garneau show tombe a l'eau
</title>
<tags>garneau fxg cockyness
</tags>
<body>Fier-pet d'avoir les championnats canayen che'seux, les boys de l'equipe de soccer AAA se sont fendu la yeule durant les dernieres 52 semaines pour finalement se faire rincer 66% du temps et rentrer che'seux (au moins ils ne demeuraient pas trop loin) les mains vides.  Du cote feminin, les filles remportent l'or, but as british says "who give a flying f*** about women soccer".
</body>
</news>
</sports>
</feed>
